\subsection{PROVEDOR DE SERVICIOS PaaS}
	
	\subsubsection{Google Compute Engine}
		Ejecuta tus aplicaciones en una plataforma como servicio (PaaS, del inglés Platform-as-a-Service) totalmente administrada mediante servicios integrados que mejoran tu productividad.
	
		\paragraph{Cloud SQL}
			Almacena y administra los datos con una base de datos MySQL relacional totalmente administrada. Google se encarga de la replicación, la gestión de parches y la administración de la base de datos para garantizar su disponibilidad y rendimiento
				\subparagraph{Funciones}
					Implementa bases de datos MySQL en la nube sin quebraderos de cabeza. Google Cloud Platform proporciona bases de 	datos potentes que se ejecutan con rapidez, no se quedan sin espacio y dan a tu aplicación el almacenamiento fiable y redundante que necesita.
				\subparagraph{Infraestructura conocida}
					Puedes crear e implementar aplicaciones para la nube más rápido porque Cloud SQL ofrece bases de datos MySQL estándar, las bases de datos de código abierto más populares del mundo. Las instancias están disponibles con hasta 16 GB de RAM y 100 GB de capacidad de almacenamiento.

				\subparagraph{Cargos flexibles}
					Gracias a la opción de pago por uso, empezar es económico. Si ejecutas una base de datos que se utiliza poco o esporádicamente, ahorrarás dinero si pagas solo por el tiempo durante el que accedes a los datos. La opción por paquetes te permite controlar los costes de las instancias que soportan una carga mayor.

				\subparagraph{Seguridad, disponibilidad, durabilidad}
					Your data is replicated in many geographic locations as standard, and failover between them is handled automatically. This means your data is safe and your database is available even in the event of a major failure. We also manage your backups, making it easy for you to restore when needed, including point-in-time recovery.

				\subparagraph{Migración más sencilla y sin bloqueos}
					Las conexiones y herramientas estándar, como mysqldump, MySQL Wire Protocol y JDBC facilitan la migración a (y desde) Google Cloud Platform y evitan bloqueos.

				\subparagraph{Control}
					It's easy to manage and access your instances through a web Console or a command-line interface.
				\subparagraph{Completamente administrado}
					No te preocupes por la replicación o por la administración de parches o de bases de datos: nosotros nos ocupamos de ello.
					
					
\begin{table}[h]
	\centering
	\rowcolors{2}{grisClaro}{white}
	\begin{tabular}{|m{3cm}| m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}|m{3cm}}
		\hline
			& & & & & \\\hline 
	
	\end{tabular} 
	%\label{tab:cotizacionCOmparaciónServidorWEB}
	%\caption{Cotización RANVER}
\end{table}


					
\begin{table}[h]
	\centering
	\rowcolors{2}{grisClaro}{white}
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
		\hline
			\textbf{OS}& \textbf{CPU}&\textbf{RAM} & \textbf{SSD Storage} & \textbf{Toltal(USD)}\\\hline 
				CentOS & 1& 3.75& 10 GB & \$ 31.84\\\hline
				CentOS & 2 & 7.5 & 10 GB & \$ 76.50 \\\hline
				CentOS & 4 & 15 & 10 GB & \$ 129.06 \\\hline
				CentOS & 8 & 30 & 20 GB & \$ 258.12 \\\hline
				CentOS & 16 & 60& 20 GB &  \$ 512.84\\\hline
	\end{tabular} 
	%\label{tab:cotizacionCOmparaciónServidorWEB}
	%\caption{Cotización RANVER}
\end{table}
